正苦又加九巴租,想焗巴士加價

據悉，政府去年下半年起，向部份巴士公司加租。九巴及龍運去年起部份陸續到期的租約，在與政府洽商續租時，平均被加租約兩成。其中在奧運站的公共交通交匯處，政府產業署去年9月去信九巴，指九巴若要續租奧運站公共交通交匯處，租金將增至每季約10萬元，即一年租金約40萬元，增幅約18%。位處興華街西的九巴荔枝角車廠，據了解，政府也向九巴提出加租約3成，即每年租金將增至約3,900萬元。而新巴城巴在去年下半年，也有22份租約續租時被加租15至30%

九巴要求減租一半：若租金成本飆升或加價
據了解，九巴曾因加租事宜去信產業署，指因應社會及經濟情況，不少政府部門都有向租戶減租，認為在現階段向九巴加租是不合理及不適當。而九巴亦曾向政府反映於目前經濟情況下，應擱置加租，並要求減租一半，為期半年。

Source:

正苦又加九巴租,焗住加價,正苦就fat fat,CLS

加幾多都係揀九巴

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

孔聖堂副校被以言入罪處罰

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

價錢已經唔係搭鐵定狗巴既因素

最多每個月都係比多幾十蚊
唔通為左幾十蚊仲走去搭黨鐵呀?

因為幾廿蚊走去搭empty r應該得廢老先會咁做,唔好同我講係手足

利申照搭巴士,唔想助長惡勢力
明眼人都知係想壟斷晒交通

搭巴士有得訓 差好遠

巴士公司都係地產商持有 ?

宜家先知巴士總站原來都係要巴士公司自己租

根本想焗人搭黨鐵

當停車場月租一樣, 泊車要比月租

巴士民生野黎,無資助加三成租,仲叫人還CSI口罩

下kmb咁耐先加一次價正路都識揀啦,老老實實我係新界有時出港島都係巴士,仲快

想迫D人搭鐵.等個個淡忘

點加我都係搭巴士

其實都幾痴線,人地國家係政府比資助公共交通,
我地正苦就拎黎賺錢

你知唔知佢都係新鴻基同新世界嫁

奧運站共公交通交匯處，租金將增至每季約10萬元，即一年租金約40萬元

咁大面積，一個月都係3萬幾蚊
真係唔算過份

我而家至知巴士總站要比租